{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024570?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 더클라우드"
    },
    "text": "慶尚南道ジンジュ市ジャンデ洞に位置する''ホテルザ·ホテル''は、お客様に最上のルームコンディションとサービスを提供するために最善を尽くしています。 基本規定では2人での入室を受け付けており、追加人数は追加料金が発生することをお知らせします。 また、家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。 もし入室を拒否される場合、予約のキャンセル及び払い戻しはできませんので、予約前に宿泊先にご確認ください。 入室時間や退室時間に関して追加料金が請求される場合があり、客室は予約順に割り当てられますが、イメージと異なる場合があることをお知らせします。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあることを考慮してください。 車が2台の場合、1台は駐車場以外の場所に駐車しなければならず、駐車場が混雑している土曜日にはピロティ駐車場を利用してください。 建物内部は全体的に禁煙区域であり、喫煙は後方の空き地駐車場をご利用ください。 禁煙規則を破ると、払い戻しなしですぐに退室措置が取られることがあります。 また、クーラーボックスやカラーリング剤の持ち込みは禁止されており、客室毀損時には損害賠償を請求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルは慶尚南道ジンジュ市ジャンデ洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルは最上のルームコンディションとサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルの基本規定は何ですか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルの基本規定では2人での入室を受け付けており、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルでは家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は許可されますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルでは家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルの予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ホテルザ·ホテルでは入室を拒否される場合、予約のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルの入室時間や退室時間には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルの入室時間や退室時間に関して追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルの客室は予約順に割り当てられますが、イメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルの料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルザ·ホテルの駐車場が混雑している土曜日にはピロティ駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルで喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルの建物内部は全体的に禁煙区域であり、喫煙は後方の空き地駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルで禁煙規則を破るとどうなりますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルで禁煙規則を破ると、払い戻しなしですぐに退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·ホテルで持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "ホテルザ·ホテルではクーラーボックスやカラーリング剤の持ち込みは禁止されており、客室毀損時には損害賠償を請求することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 610
    }
}